買canon 鏡頭一問

我係新手其實
上年係百老匯買左部 350d，支原裝鏡頭都用左差唔多一年。
最近想買支新鏡，大家有冇好推薦？
Budget $5000
謝謝大家

頭comment幫到你

17-55

350D
唔洗咯 咁舊

估唔到百記上年仲賣緊

上年買350d?
部野13年前嫁喎

定3500d
Sorry 部機係屋企記錯型號應該哈哈

Sorry睇番1300d先真
記得了
350係我老豆果部

咁你老豆識BALL喎
你應該問佢最直接

佢都唔識 佢冇買過其他鏡
原裝用足咁耐

買 24-105 都係4000蚊 仲要係FF 將來升級用

但apsc機24唔夠wide

謝謝

所以提咗佢係for將來升級用 平價L鏡就算用APSC畫質會好過用EF-S

嚇死人咩
350d

15-85mm幾實用

50 1.8stm
sigma 17-55 2.8 水
買晒都唔洗3k